[I/A] Puzzle & Dragons [188] 馬強回鍋

試左未？真係咁勁？只係要食一粒killer

Why 仲要打

享受轉珠樂趣

我轉珠打西關

有啲印象之前試過又係咁
佢LOCK咗你ACCOUNT
要打去2112 0099 同佢講出現呢個情況 叫佢解就得

回鍋肉？

尷尬到

尷尬專家肥翠

今晚丁呀彩

樓主d普通話幾好聽

馬強開post

hey

hi

@3D唉

想問下打寵物經驗，如果4隻110，1隻未頂lv，d經會落晒未頂果隻定都係得1/5？

落哂去未頂LV果隻度

有無人玩火光奧特加

幾時有HXH抽呀

個新pool竟然無人講

頂盡都係

暗果隻好似幾勁
同
光果隻幾勁

就off topic

龍珠復刻未

憤怒鳥復刻未

光果隻有咩咁勁

有生之年 會唔會有高達合作

火影班有隊跟未

各位, 覺唔覺得遊戲課金係一件好on9嘅事
你用錢買黎更好裝備, 更好道具, 更多遊戲幣
換黎嘅只係虛擬嘅成功同一時嘅滿足感, 自豪感同英雄感
二黎用等級壓制對手, 根本顯示唔出你嘅實力
我本身都係一個幾入迷嘅打機人士, 不過我真係完全唔鍾意課金 , 有錢都唔課
唔課金個遊戲先刺激好玩, 課金好快厭
而且屌打到課金撚時個感覺真係好撚爽皮
有錢嘅話我寧願食多D好西, 去多D地方旅行, 買多D自己鍾意嘅野, 甚至過大海發下達都好, 都唔會課$1落一隻game度

阿揸s

1月果時出左啦

問一下An機日版已綁定FB,

點做先可以轉去AN機港版？

有生之年 會唔會有神魔合作

綁google 日港兩邊任轉

thanks bro

好似同花梨夾

換如月定奧米加？

Omega

Both

會唔會好on9
水mk用黎必要時心轉

剩低兩個位
情人節火龍女
黑saber
雨宮蓮
棒球火龍女
用邊個好？

整隻解覺醒好喎

支持用雨宮蓮

水著魔女係咪要多隻做隊員先夠
冇saber

水著魔女x4 療龍(全繼麻蒼優武) 隊友可可

聽日課金 有咩要注意

用石解覺醒就得

啱喎唔使咁辛苦砌隊 用石過關就得

雨宮未有超覺

換火mk定光飛影好

why

因為個box冇位

兩隻換晒
十隻換兩隻可以空到多d位出黎

你又有道理，換兩隻火mk先

留意張卡額度

已經一隻火mk
好唔好襯呢個機會換走晒d水裝姬佢
下次可以當印花都應該成年後
換多隻火mk 巧矛

唔記得補圖

除左光飛影同水果隻垃圾新野外全部有多一隻

黑奏 3水裝 1 loli 換？
定點換好

野球娜姐係咪肥料黎

rip

@3倍

Show blocked user - 閱乳殘片

諗緊換多隻水mk定換火mk好

咪撚on9啦

小朋友先要揀

魔法石170

抽中左隻水mk 用落真係感覺有多1/2隻會爽手好多

緊係留返一隻水十字

DMC會儘快補齊水暗隊員

講左有冇半年

咁黑奏 2水裝 1loli 1風奏？

睇完裸跑就開台抽

火MK好那型

想問下火mk進邊個型態勁啲

你講既勁係咩定義先
整體上功能同作用 光比暗好得多 若果你得一隻就直接進暗
暫時未諗到乜隊一定要用光 而且暗果邊配套都好齊 若果你乜7都無砌唔到隊 就凍藏佢

光嘅話有邊幾隻必需我有而加火暗個隻女loli 99回火掉落個隻

馬強？邊撚個

四季可以入到咩隊玩

後果自負

極練隊

393 359 316
招Fd

MK6都好型

水mk隊點玩？

頭尾水mk 加 水mk 水mk？
另外2隻放咩？

無coco 泰王眼帶武 都幾難湊全防覺醒

回血不外乎魔公女空柱神
膠紙解覺有免費櫻
雲耐性短cd有新手龍

求超人fd子 124898415

就咁睇好勁

馬強轉緊珠時你仲係精蟲ja

用緊
幾穩

屌 我要貓貓呀

最近玩返一個月 對上一次棄驚係岀曲藝
課咗2 pack allin 水著 抽到水魔女 水風神 水油 同孖𠵈 進埋水龍女 當齊咗水隊 武裝唔係太識 有冇咩建議要抽啲咩 要換咩隊員？

火光奧米加點樣刷極練

刷極練係用火暗
不過宜家棒球隻暗先係最快

唔駛快 穩陣就得

龍祭送盃

如果我本身係玩哥瑪隊 但得一隻木魔女 換木貓好？

炎柱

細力到pk, 唔值得5換1

哦 咁我換隻花梨先

花梨點值5換1
好心你地啦，第一次出又唔抽唔換就算，翻出左九十幾萬次就咪撚換啦
有新野唔用永遠追埋d過氣野

咁有咩好換 求指點

火光都大問題係遇到根性同要貫
即正常版面要最少15火加5心
但本身耐磨 可留珠磨到岩數開技帶走
道中1火com因殺手覺醒 基本拉7com都夠力
輝輪王4心 1com約回6萬

唔記得講火光打場表異形都用左23-28分鐘 有種初心感
玩返新木貓x單車仔 13分
自己無弦龍同墮龍 如果唔係會進火暗

20個珠數要求太可刻 反觀長期處於10倍狀態會流暢好多
貫通根性共存係硬傷問題 暫時無絕對解決方案

如果火光 火2com都有倍率
應該可以上s rank 隊
自己奧米加繼左刃牙腰帶一直留技淨用係人地果隻
靠極醒龍機同腰帶先可以硬爆兩回合
另外要講鬼龍開技基本要食多招技先夠珠貫或者夠3火com
火掉落如果入隊又唔知換邊隻😂
感覺筋肉人做隊長玩76 火光繼換隊長會更好玩

補圖 火龍機承繼純粹係因為cd 夠耐
隊友用3毒裝備

第1步all in水著抽水隊以經錯左

水著魔女不知幾勁

點組？啱啱免費抽中左

@遲

佢又唔係新Ac
all in水著 依D先叫識玩

想玩水隊allin gungho機抽咗水mk先，一係用6星限換水着龍機

水MK無我想象中咁好玩

新手血下抗裝都冇就咪學人玩水mk
直接換隻水魔女，買兩隻百合算撚數啦

好玩啵

好玩 雖然結算畫面有d 耐

水暗魔女+3c 真係幾屈

哥瑪隊 得木魔女 醫女神 大叔 仲有個位換唔換隻木貓女好
抽中風奏真姬 但冇乜用 好似

搵人轉隻超人黎刷幾鋪lv

繼獸牙王岩唔岩
186 098 501

水mk我覺得好難打裡異 冇咩加com方法 面對根性加無效盾仲煩（尾個幾隻雷達龍同宙斯） 有咩方法解救

好勁WO

宙斯有+3c技能都未必得
最好洗走無天降 (例如玩龍) 再砌佢
雷達龍就算啦 5隻都廢 無難度 最好方案係儲一陣技再車佢

有冇火暗mk 隊chow

想狠心換多隻個時已經無了

有無人有3惡殺冴木創 想吉

100 345 830

求大量水暗魔女155467569

近排玩返, 長掛110Lv TIFA
招任何光隊隊長
216.634.301

光埃added

107162628

都夾到但得1.5倍血

搵回復殺冴木創

124898415

有冇巴打有3惡殺冴木創俾我加做親友我係回復殺

自己抽多隻/換多隻咪得

小薯冇計

Added

多謝 巴打

唔洗客氣大家咁話呢排都係頹刷極練多巴打你要我掛其他就出聲啦 不過我諗你應該都唔缺

1c打極練真係好爽
以前暗魔女成日會甩碌

墳蛇 借隊參考?

可能呢隊仲好

之前太忙冇刷多隻龍契士呀屌

咁你用一隻嗰隊囉

又差隻大邪眼 屌 用kuromi算

暗機導龍都得

龍契食30隻暗啦吧值唔值

工龍？ 唔食你諗住點升技

食15粒彩喇叭

火MK冇弦龍同黑SABER用多2隻火MK得唔得

等佢開多28次活動咪得，不過記得要食炭王

加左

我有 加左

幾時先肯出故事mode?

正正經經轉珠就轉珠啦

因為我想重拾轉珠樂趣
而唔係刷野樂趣

噴葛幾時長掛惡殺極練

169 704 554
1號位長掛回殺牙木
求惡殺fd

又玩li又玩pad 清好忙

掛咗2號位

li冇水了 回歸pad 換隻牙木daily消體
消曬500體都唔洗10mins

原來未加親
即刻加左

都係掛返1號位 引多d人吉先

有無位加, 可吉

174487745

要轉珠就玩第隻game啦

THKS

Ching有無推介

PADW幾好玩 停唔到手

即刻dl先 唔該ching

火mk 提升左異形GTR 個引擎
4:58
等4倍經 瘋狂刷

如月x白羽 真係易打好多

有冇隊抄，穩唔穩

頂到石川？

開定YUNA繼既無效盾入第2層

收到風
下星期DMC

來了來了

幾年冇玩想買首抽帳重玩 最好要咩？

去淘寶買自抽

抽七石果部機？ 邊隻大獎

抽棒球

DMC 5 究進變武器
Trish 全裸圖
出未呀 屌你老母山本

有無巴打有天翼機個身 想換
178 688 203

岩岩玩番 突然pick up唔到 迷失左方向
唔知升邊隻好 同埋好飲變到好複雜
有無人可以指點下老新手

Po個box會唔會有人幫手睇下升咩好

Post link 唔好post 圖

ok cap左成15頁 有無網可以做整合

冇，直接po出嚟就得
呢度啲大神好好人

好L滾動

M巴 棒球有邊隻必要？

暗6星

好比心機睇哂...
用得下既隊長一隻都無

頂盡得水魔女 進隻極醒水瓶
抽隻隊長用先啦

水隊算...還好 見你有風神技既上衫
水雙子強化左 都有人用
北歐神得佢有3回合2.5攻2.5回
仲有隻 魔公女

睇到你仲有 水龍女 藍奧
呢2隻有左進到識郁
近期多左超覺 大大提升左貫通火力
你研究下點拎彩龍果吧

抽隻水MK啦

我都係放 藍奧 魔公女 水雙子 足夠過渡一下

幫你組堆隊啦
水MK 魔公女 上衫
識郁藍奧 識郁水龍女
抽隻gungho凍刃神獸（超覺防雲半血火力有自損血兼轉一行水珠） 水主角龍 4選2

（我是水MK出暗黑版果陣回歸
水Mk 雙子 凍刃神獸 泡狐龍 藍奧 打左好多壞滅級）

抽下GungHo Fest先啦
中到木大叔 水Mk 花梨 隊長技都可一用
抽中如月 四季 火MK 都有賺
其他6星都有D用

之後就要抗性武裝就遲下再諗
你隊長隊員都唔夠人用

水mk係邊隻 上面大半名都唔知係咩 google完都搵唔到

辛苦巴打睇曬堆辣殺

撚頭有d大 我想砌隊穩打壞滅或者以上 rush果d 睇黎真係有d難

如果想砌隊協力 有無邊d主力要升要練？
我依有無可能刷到希石神殿 協力都得

魔公女以前無人用 佢有用既位係咩

嘩屌，咁都得..

師兄如果只係想打壞滅級
用極醒水瓶都已經可以穩架啦
水mk係gungho fes 水火屬個隻男人
魔公女主要作用係拉起成隊既回復力 因為佢個心+覺醒

水契隊長 fd搵coco

可唔可以還我簡單版pad

用緊水暗魔女
拉1C 結算7C

DLLM 6星抽蛋係火埃

水Mk係 呢家7石機個 水火男 再進暗黑版
叫傑達...算仲係呢家一線頭10既隊長
Btw, 你仲有水時

研究下水瓶先

水魔女會唔會易用d

仲係唔知水mk係邊隻

奇撚果d仲有無人用 btw依家d關過唔到多數都係有吸傷 或者 無效

好迷惘 除左水瓶 唔知升邊隻好 同打咩好

Ok 知到水mk係咩啦

多謝巴

水時做隊長定隊員

樓上個個都解答得好有愛 課一課抽GUNGHO FES吧

巴打好有愛
可摸耳資助我抽10下

自己都冇錢課

而家pad都好簡單喎

紅lin裝姬使唔使換多隻？

百合係邊隻?
之前冇課開冇多嘅限定換

mp shop呢隻

唔夠mp換可以點搞
已經賣曬可以賣既野

差幾多先

差650000而家得一隻

其實最好嘅方法係抽10石活動賣6星
而家部7石機d6星得6000

你頭尾2隻水魔女咪開到2次破吸傷同無效盾囉
慢慢儲技, 打降臨夠做啦

水瓶塞哂D水屬落去就得，
雙子 藍奧 水龍女 魔公女 上杉

追住降臨就打爆隻 醫女神 最強暗輔助隊員
抽1pack gung-ho fest 先再講啦

好似好正

水魔女強化咗咩 破到無效？

到而家已經殺左六百幾億
睇嚟今日可以殺夠八百億

牙嗔

收到風4點有DMC料

咩呀

收到瘋今日有料

其實你地點收瘋

心中有風，自然有瘋

又MH

又伏刻一日？

就係破唔到無效

如果唔係打希石唔洗煩 無得用火力無腦輾啦

依家多數協力用光/間有追打果隻神打

打唔到就算 但我唔想再係咁呀

醫女神唔是木嫁咩

coco係咩 又係google唔到

5461

真 有愛

全部都係衰豬黎 叫人課都有既 人地未課過嫁嘛

仲有無光佛誕龍

邊隻係佛誕龍？

換多咗三隻俾你

逗號石

發覺pad post d人好有錢

比隻暗水木都好過光

火同光最無用

一劈中光大波同木大叔

有冇盃教學？

打高分D

第一關 冇咩特別 秒

冇第二關了

唔知會唔會有7千億 獎勵

2-3各出一細一大
冇7000都冇所謂了

得返10隻

食block啦仆街

邊個話今日有DMC料？

盃賽係未要鬥高分即係要keep住打？
而家10%

係咪真係呢排出DMC都係問題

打到999999就一定有冠

feel 到隻驚就執
賺到嘅錢攞曬去谷新驚

汁左都好 解脫左唔洗再課金

貢多

收到風眉狗打左15場就打完個盃

想跟眉學轉豬

收錯瘋了 打了幾條體

條體長到掂到月球

咁課金係用番原本自己果個香港apple定係由日轉港果個apple

日版一定要用返日轉港嗰個

想問野球係咪換牙木創就得喇

換哂兩隻無走雞

唔識日文 個盃賽今次玩咩

唔識日文
應該係玩轉珠

岩岩笑人抽火埃

自己抽到覺醒火埃
前田慶次 同 孫悟空

咩係轉珠呀 師兄係咪玩錯game呀

出隻扭蛋龍咩色 就唔好轉嗰隻色

咁仲以為要轉果隻色 盡快秒左佢

你剩係想要禮物咪打快d

聽人講更新要再開多個日版apple?

係 日轉港嗰個淨係可以用黎課金

神羅3p配光棒球佬幾勁？

哇吊 前後3個ac.

好簡單
更新用: 純日itunes
課金用:日itunes down完pad, 轉地區香港

光隊而家用緊阿隆隊 有無必要換隻神道花梨玩？
有如月 萬聖節玩龍 彩龍隊員 係無花嫁木魔女 無必要就唔換了

唔應該玩光隊

屌 Sorry 睇錯 更新用返日本ACCOUNT咪更新到

換得一隻既話換水mk定火mk好d？

火mk/暗mk

雖然火好大力，不過d評價好似水mk高d

暗mk係四季？

係四季神

你揾隊長？

冇50%血裝就唔勁 我覺得

係呀，本身玩開rx隊有d厭，不過個box都冇咩勁武所以1516

玩kitty隊

但係果個日ac轉左港黎課
姐係要起多個純日黎更新
再加上本身自己用開既港ac
姐係3個？

有無人知咩事

汁粒

籌緊100石比全體玩家

佢肯派100石我即刻攞曬嚟開位

執左

Ban能左你啦
入乜鬼game

唔能信

緊係抽dmc

好耐無送石

係 total 你會有3個

仲未入得
好想轉珠

[2019年8月23日 14：45更新]
本日、13：00より実施しておりますメンテナンスに関しまして、機器調整のため作業時間を延長させていただきます。

▼メンテナンス終了予定日時
未定

賠100石

死肥仔山本幾時再派200石

原來coming soon 係延長維修派石

pad正式執笠

關羽諸葛究進先定pad執先

收到風
撳錯制del左眉清個ac

冇kitty

可能絕版
唔知仲出唔出

評價可以當飯食

入得

未？

所以咪係到問吓意見
本身想換火mk，不過見d隊員要求好似幾高

入得game 未呀

入得

padr

火光果邊少人玩
火暗隊員幾貴 要等好耐先有得抽返
黑Saber 墜龍 弦龍 起碼要是但一隻

水Mk是但塞D唔差既水隊員就有DD威力

Del左咪大家都開心

協力冇貫通隊員

邊有人玩協力

自從開始試玩協力，就無雪左唔用水MK
呢個係一個幾大問題

PAD單人GAME黎

仲未入得

入得

唔得

100石?

玩得未

收到瘋陣間派10石

垃圾game

重玩無耐就執左

蛋龍企位
64239345

佢無珠轉就會打人

射加 12sb
54769251

收到瘋

冇石派

仲未得？ 要手動更新？

正式宣布執笠

會唔會停到聽日，唔俾人爬分

日本人做野咁慢

單人都係玩協力mode

希望延長個盃一日打幾場就唔想打

中左2隻路路娜 有冇用

pad已經壽終正寢

仲未得？？

派石未

好掛住我隻火MK
快D比我入

山本：唔完美，可接受，但亦都要改善

岩岩先轉左隻saber 做水玩水著暗魔女
依家又想轉返暗玩火mk
煩

是但啦 講隊長技姐
冇隊員就自己問題 下次課多幾pack
邊有得又要馬跑仲要唔食草

抽多幾隻咪唔係煩

那有錢！

火mk係邊隻

終於執啦 光復左

今日會唔會有料

屌仲未得 del得

收到風 真係執咗
Fact checked

Gungho成間執笠

5點前入到我自含

Lm

一定得

多謝pad陪左我咁多年

佢幫人打飛機嗰時都會轉人地粒珠

唔想要石呀
比我入去轉珠就收貨

係咪執柒左

仲差50 萬分
而家仲未開返想刷死人咩

1個鐘乜都刷哂啦

細佬新手
個咩獎盃係點先高分？
讀完都唔明

用體打高分

佢個分累積打爆999999就得
單回高分 咪高Combo囉
去到高Level 但又防止食佢果隻色既珠
儲珠洗走佢

低lv果時要轉其他色
大約5~6lv就開始認真轉
正常30000分一場

臨維護前滿氣 諗住清果陣就down左
晒晒d氣

仲未搞掂，想點，仲差成20萬分

我琴日level7果陣跌撚左20幾com
跳到19萬分結論：運game

打5場就收工

一場咋
平時2-3萬幾左右

其實呢種關卡要點玩先高分？

慳番唔少時間

賠100石未

100石

我自己lv1-3 唔轉佢要果種珠
係咁草 草到一版都係就開轉珠洗走佢
之後lv4打後 正常轉
平均三萬分
（新手 有更好方法請指教）

我平均兩萬分

謝謝提供

有料

本日、13:00より行わせていただいておりますメンテナンスにつきましては、18:00現在、引き続き作業を行っております。ユーザーの皆様にはご迷惑をおかけしておりますことを、お詫び申し上げます。 #パズドラ

唔洗多謝 交流下姐

準備靠賠石過日子

巴哈話Aws壞咗 唔關廠商事 好多game都係用佢

出DMC未

壽終正寢

賠未呀屌

2019年8月23日 18：00更新]
本日、13：00より行わせていただいております、メンテナンスにつきましては、18：00現在、引き続き作業を行っております。

メンテナンス終了の際には、あらためてご案内いたしますので、今しばらくお待ちいただけますようお願い申し上げます。

ユーザーの皆様にはご迷惑をおかけしておりますことを、お詫び申し上げます。

2019年8月23日18:00更新]
我們今天從13:00開始的維護工作截止到18:00。

維護結束後，我們會再次為您提供指導，請耐心等待。

對於您可能遇到的任何不便，我們深表歉意。

1800 咪過左囉屌入得未

巧想轉豬 醉愛轉豬

耐都得 賠石就可以了

咁可能只賠好少石
2點後既責任全部推個波比aws
再賠一石撚狗

唔派番100石 del驚算

肯定無咁多
9ho可以直接話我一早準備整完
但aws壞ser
完全唔關佢事
一粒都唔洗賠

起碼要賠 抽到一下 gungho la

好耐之前 講緊好似係2013年
有次神up 由半夜開始死ser
最後印象中果陣好似係夜晚10點幾先開返game
都淨係派左15粒石
不過果陣黎講15粒都已經好多

5000mp豪比你

好多乞衣

重差40萬分未打

6點都未得

唔送

好似入hkg+咁
無限load

最少啦

起碼要賠100石

平時咁靜，入唔到game反而咁多人衝出嚟話要派石，真係成班乞衣嚟

梳

200都不過份吧‼️

平時玩pad d時間拎左黎上連登都唔得

無得轉珠最過份‼️

del 左game就躝啦

我覺得okay

Pad咁好玩 點del得落手

依家都無料係咪姐係下星期無野抽
俾錢你都唔識賺

25⁉️

邊有你咁疊水

直接發第四抽必中七星限啦

唔要石喇 我想轉珠呀

執柒咗？dllm

開始有戒斷症狀出現

王冠molamola

喺你面前, 有幾多唔係乞衣呀
賠100 最少!!!

半日無得轉珠 以經不停抽搐 流口水 標冷汗，想像唔到執笠果日點頂。。。

轉玩神抄

玩padhelper都唔玩垃圾抄

PAD無得玩
唯有玩白貓
諗諗下白貓好似無乜點維護過
5年都一直keep住開ser
好癲

On9 入得未

含撚啦p牌仔

乞衣仔好惡

今日冇新情報？

結束營運算唔算情報

橫掂冇得轉珠，出嚟一齊拖手啦

拖住絲打隻手抽緊強

隔離有個大隻靚仔唔小心扯左

開到啦

Rip

ark 9 me?

等左成晚

拖緊你隻手

認真 拖手啦

正式汁粒

句野唔同左

好彩刷完王冠

個game over loop咗廿鳩幾次都未入得 on9

轉左第句成句日文鬼識睇咩，啱啱仲有啲數字識睇

林server

Maintaining 囉

正式結束營運 多謝支持

成日話執話執，現家真係執撚左啦

垃圾機戰都開返
PAD真的執笠了

[2019年8月23日 21：10更新]
2019年8月23日(金)13:00より行わせていただいておりますメンテナンスにつきましては、8月23日(金)21:00現在も引き続き作業に取り組んでおります。

ユーザーの皆様には大変ご迷惑をおかけしておりますことを深くお詫び申し上げます。

啱啱課咗兩pack 想抽埋佢 聽日先執得唔得

山本拎錢走左佬了

別讓他跑

幾時神up

你問幾時執好過

執咗啦 大家可以棄驚

吊今日粒乞衣石未攞啊

牙介出片

維護俾番你 打和啦好嗎

每日抽1000石是咪執了

有料！

1000石

有無人知山本嗡乜

1000石你俾我？

抽蛋挑戰 係咪會buff

條link放上去4分鐘有4k人睇左，pad

九十萬分

執了執了

824-917 每日抽10個人送1000石

9ho機 自殘水，垃圾，+3c木 buff

Mini孫權

如果抽中d 10lv小號點算

lm

屌定先 呢到某幾位一定中1000石

抽得3下

新mh

都係早腸D巴拿馬遺產

唔講以為人人1000石

4毒

山本又搞分化

之前已經成日分化an狗同ifandog

會唔會光屬追打

新廁娜

Nvm

老實講 就算每人 1000石都唔過份
Pad咁大規模送100石本來就應該隨手咁派
大把game活動 幾十抽咁送 又送自選
係pad特別小家
以前一石一石咁派
之後出100石以為會學其他game咁改變下
點知送少少引完人玩返或者課金就冇下文了

真超西

屌 驚都入唔到 出dmc都冇用啦

雙10combo但係冇貫通

500x炮

ALL IN‼️

你咁既乞衣心態有少少肉酸

6隻!!

斷冠了

其實係咪暗示iceborne 會有呢3隻野

dmc

咁快

感動既係仲有咁多人玩pad

6U權

一日得10個

入到鳥！

入到game了

又mh

我冇話我冇課
只等r石
只不過係想講下派石政策

就算9ho個個都派1000石 係我冇份
我都一樣支持9ho派
9ho多派石 引返人玩對pad營運或者玩家一樣互利
Pad仲有玩既剩低幾多人
有時想搵人協力下或者傾下pad都冇
愈來愈少人
我覺得協力同好友佔左pad一半好玩度

唔理1000石抽選 賠幾多

iceborne出金獅

水暗魔女有多隻隊員

1000石=差唔多4000蚊
派完仲有人課金既?
格幾個月派100石咪算
洗唔洗咁貪

真係送9ho動L一抽

轉生孫權有大眼鏡 水隊又屈左一個層次

佢係今年先開始派100石
之前幾年一直派一石
咁多年加埋豪送一次 唔過份啦

邊隻

入得game喇

太垃圾 入唔到隊

孫權勁到仆街
5眼鏡 延turn 攻buff

笑4

每日得10個中獎, 不如咪撚派

其他個D每日食屎

雙10com覺醒

技唔得太長 在我而言覺醒都唔得
咁的話按慣常做法佢武器化應該會好勁先平衡到

武器減5000血1防封條1半血1L

50倍超西

水MK 第3隻mk唔洗用封條
療龍繼埋艦長卡

入到了

MH好多都係把武吸引啲

MHW係咪會有金獅煌黑打

屌你老母 石呢

1000石 on9 策劃

中左1000石!!!!

屌你每人派一百啦仆街

想換了 咁快就buff

有野賠？

收工啦 ot到12點咩

狗泥‼️⚔️

典解con爆兩個星期無新片

冇50%限血裝 係咪應該ALL IN

想換木貓妹，以上全部得1隻，留邊隻好

全POOL最勁喎隻炮
我願意用5隻黑龍換佢

屌 7777億 邊有可能 唔想派就算啦屌你老母

抽撚到1000石咩
抽中我貨多1000石

之前幾次都得

課啦

愛連娜

點解唔等埋fever送嗰抽先

有預感抽完都係伏抽中晒最唔想要果幾隻

咁都多隻代幣可以揀

咁抽完再問中埋隻水十字就中晒我最唔想要果堆

留佢原因係火光雙色陣如果有一堆白狗仲駛唔駛留?

有一堆白狗點唔用白狗換

成為1/250

白狗可以拎去其他活動做印花，呢堆得呢部合作機先有得拎去做印花，而且呢堆我唔會點用

派左1000石, 抽棒球定9ho機好?

抽dmc

仆街 有大炮要抽

屌 6星真係好狗 要抽幾多隻先夠

想問下巴打們意見，呢隊水隊需要再換1隻水mk 嗎？就打裏異形嚟講，有咩武器要追/有咩隊員要落？

而家已經好勁 仲想改到點樣嚟破壞平衡

25倍都唔勁
47c都係16倍

過兩日芒亨 抽下d防毒防邪防廢裝囉
btw你過咗異形未先

仲要係第一隻7x6隊長有咁高倍

光復pad，時代革命
8月26日 擺課pad

8月25課定？

幾時派石賠償

11點

每日揀10個出來代領

10C未上到18倍

知道無得換個下真係哭左

10石一下點抽呀

課金

想抽5隻 睇嚟有d難度

拮下你就會抽到

大家諗住中幾多次一千石

我唔貪心 三次就夠 事不過三嘛

對你黎講輕鬆啦

有冇大神可以比我加

一pack包有一隻就話姐

我希望自己抽到兩隻

上限1次

有無人有 派蒙可以幫手掛，差8月lv.9
我id 198830538

用月讀蛋龍加10秒仲好啦

防封技錢印咪算 喜愛轉珠咩

營運最近係咪缺錢，狂出活動

蛋龍FEVER仲係得2000幾億 睇怕都係達成唔4R 屌

執笠前撈返大筆

都話2次加埋計

刷超+
要人企 要sb
72381132

連登手足 有無人中1000石？

眉清

中左！

抽到手軟

派一千石關禾撚事

起碼都派返200俾唔中嗰啲啦

250個1000石 除返開都係全部人每人派一粒石

點除都係每人1000石

講緊等同全驚每人1石 即係同平時派石數量一樣 但係得罪99.9%嘅人

佢唔似白貓咁有安慰獎
有5個LV
5石 25 100 1000 10000
而家係1000/0
無眼睇

賠石係咪冇左件事？

集中賠畀250人

收到1000石

岩岩玩番 執行嘅潛在覺醒應該點整

唔洗整
無人用

Help
124898415

冇玩一排，換左隻木貓女
進定未進好d?

點解咁睇唔開呢個時間換
明明都已經公佈左過幾日會送一抽9ho7星

係咩我冇留意

想換全版暗個隻，用咩換好？

希望中到木貓女
得佢無換到

我唔要1000石
我佢地冇1000石

我要中1000石
再加你地唔中1000石

上年2018 pad活躍人數136萬
當今年得返100萬
250/1000000*100%=0.025%
抽中你既機會

咁樣抽250人送
不如直接送1000石比齊冠既人啦

wtf

齊冠果班唔係乞衣

有冇大神可以比我加親友

唔係大神得唔得?
179205418

已經超越左神

想搵omega隊友 今次reset親友仲未加 id:163188576（長掛死死若丸同omega

有冇人想用金蛋龍卷（5029）換聖誕龍。唔想刷

想問下棒球活動有冇話邊隻必換

暗果隻

睇錯 以為講抽蛋

咁換邊隻好d

火果隻狗
木果隻可能打盃有用 射+轉豬
光果隻就好多替代品唔洗換

THX

你係咪樣樣得一隻先 d限神有冇d已經進咗
綠龍契 雷龍契 魔公爵 應該可以換走 仲差一隻

個盃似係過唔到7777億

計埋之後第6回架喎ching 你拉佢定啦

原來係咁 sor

咁第六回頭三抽？

係計兩個杯夾埋 所以冇野抽 好似係

無啦 個4抽係計第5+第6回

仲有隻青龍契，冇啦，係得一隻
水個隻野球好似冇咩用？

係都換走限神先 合作嘅野唔知幾時再有 (好似係)

咁就綠龍契 雷龍契*2 魔公爵

有d極醒左既產廢就算得一隻都不妨換走
魔神爵綠龍契之類

nice, 單抽火mk
慳返D印花

block左樓上

扑左樓上

回鍋玩咗排問下哥瑪隊係咪要有隻木屬大叔落隊
依家諗緊好唔好用印花換

用信用卡抽
呢部機7星仲多過6星 好多都值得擁有

抽左2PACK 得1隻7星, 仲要係水個隻十字轉珠

抽極都唔中先睇下係咪必要
係既話先可能用印花換

如果淘寶有得賣避邪姬希石就好

視乎你想用咩印花換

經過白虎果次教訓之後 我整好左10幾粒留比4神
靜返果D都囉去換其他希石 因為用佢換其他野成功率接近9成

我唔撚信

有風神好似唔洗換

風神得1TURN, 唔夠用

有冇大神長掛單車/路路娜, 留ID比我吉

6763 1314
贈龍 地獄4場

暫時有2木契 1水契 2火奧 1黑龍契士 活動有 2花梨 1火屬個個焰翼神獸
想知邊啲啱做印花

我想要花梨
抽極都唔中
幾時先4條7億

有冇非成咁

大獎

如果係我 除左花梨 其他都冇所謂
等埋7777億果抽先啦

係咪我列出黎個啲都係做開印花 好驚用咗啲有用既做咗印花
同埋花梨係咪keep一隻就夠

花梨武有S 唔打盃又唔玩光隊嘅可以唔留嘅
玩火隊就留火奧同焰翼
其他果啲好耐都冇見過有人用

全裸待機, 準備抽mh

唔係聽朝咩

玩番無耐 個FD叫我換兩隻黑百合
但我唔知要點砌隊
有無邊到可以睇到D人大約點整

巴打介唔介意share下有咩link睇寵&武咩rank等我有時間自己研究下
btw多謝解答

咩年代仲兩隻黑百合

有冇人玩3人親友

gamewith/game8

2019年

唔識日文 睇開呢個
btw 花梨武個S係指skill boost覺醒 唔係rank

有

要搵多個

你掛開咩先

不如講下你想要咩

我要單車/路路娜

有路路娜

係咪成日掛同用麻倉優武先

放親友位😏

中左木大叔 仲有冇用 印唔印花好 有冇機會再強化 用緊木埃繼神威

得1隻就唔好5換1啦

呢隻有咩用無見過人討論咁制

真係唔識打呢隻...

暗版木叔勁喎 2回破吸唔怕多

342484990 求大量 小野田坂道

呢隻我進水暗版入水暗魔女
10c貫通+防雲
等佢變卡睇下有無得翻身啦

抽到兩隻水mk 但好似唔夠隊員砌水隊

轉岩隊長就直行
唔岩隊長就磨8turn 但逢2,4,6turn會打十萬 所以要回滿或者有盾

2隻水MK 極醒藍奧 沼躍魚 用MP買隻空柱神 無就用住泡狐龍

11萬幾
打爆左我血上限

沼躍魚 同空柱神係邊隻

嵐龍唔會好過水奧咩

如果玩水暗mk 落嵐龍 招技會轉走暗珠做水珠

之前話冇mp買黑百合嗰個巴打 陣間你有機會啦

你爆上限

陣間有mp?

有mh

add 左

MH quest上次打過今次無得打

好多MP 呀

唔敢抽

三劈兩隻

你食蕉啦

點解馬騮冇得換？

新個兩隻7星 有無ching教路 邊隻值得換

個pool冇馬騮又抽左三抽

有人知咩事？

柒左

換晒兩隻

打比apple叫佢解鎖

唔夠印花喎咁

抽左必中先

Mh 上幾獲今次課太多
今次決心忍手

用我身既30石 Allin
比咁多把黑龍大劍做乜

黑龍呢隻垃圾 L同貫通會撞
一諗起咁智障就唔想用

冰咒隊長重玩combo廢到呢

我屌你老眉5劈先得一隻
神眉含撚死

又死Ser

我要抽mh啊啊啊啊啊

上次賠石都冇左件事

死左ser

次次mh都幾pack咁掟今次終於中泡狐

頭先我仲見到有得換宙斯白盾 轉頭即刻收返

黑龍E家仲係3協街場之王

極速執ser 要你課完mh 抽完就收皮

抽左 中左舊個個火 本身已經有把武 連埋金雷公都有二號 所以想換走佢

以前三大神器
3毒3廢3眼鏡
呢家出到4毒

完全打臉

其實計落都係4個抗 點都要上4個裝 （唔計有啲寵本身有抗）

但係d技咁樣
我唔好用返士朗黑龍愛麗絲

課完金就執
我屌你呀

屌 jm9呀

上次已經係咁,你一換就會error

有冇人試過賣咗自己嗰隻再換得唔得

冰咒龍隊長技描述出錯
激減(75%)變左減輕

食完早餐冇珠轉

換多一隻煌黑做武器定換冰咒開圖鑒好

全盛期返黎了

呢個唔係炮友網自己打錯咩

試埋啦

咁癲？
咁佢下修咪要賠石

所以要即DOWN SER

冰咒有人試過真係75盾
如果佢要改番做25盾就應該賠石比有冰咒果班

利伸 換左

無論係下修定上修都係表記不符

係抽幾多賠幾多

岩岩課15蚊一抽 都課左4次先有反應
課先又彈Error
我都知佢可能又死

都係
快撚啲賠 仆街山本

下 我為左佢個激減課左10pack喎 回水！

中咗1000石

收皮啦收皮啦

冰龍係水暗魔女隊員？

仲有人未中?

賠你抽中嗰10石

抵你冇份

唔知洗唔洗又死Ser死到凌晨

維修完回收返

泡狐係幾勁

之前光精都冇賠哂啦

係咪執左笠？

抽完免費就執咗 真係全數返還就蝕咗

每人1000石啦
唔駛抽啦

有次部合作機出咗另一個合作嘅寵有無賠晒

full refund

光精個case好似唔同
今次大家都係為冰咒龍而抽

又維護

屌你老母想抽蛋都抽唔到

成撚日維護，抵派100石啦

隻game搞左8年仲會犯埋哂d低級錯誤

又維護屌

上次都沒派石
維護期間又播山本抽蛋強化

出抽蛋強化未

拍緊抽蛋弱化片

強左左, 冰咒龍75%輕減
成日寫輕減唔寫%, 我點知75%係咪輕減

笑咗

換左又點計

乜都未抽

有冇理解錯
光精果單係 話勁但出到黎廢
今次呢單 係話廢出到黎勁

屌 強都無得抽

依排係唔係又轉左人跟
個營運好唔掂，難得依半年搞返好

同埋又唔派多d石，唉

我跟緊

起碼要送多一啦抽啦

新哥條冰龍無倍回點先可以回100000血？

入倍回

泡狐+魔公女

一前一後再加泡狐同魔公女咁咪得返兩隻可以用轉珠技

仲要放解覺

泡狐武裝x6

其實我覺得單邊冰咒再拉倍回會順手啲

很想轉珠...

如果真係75%盾咪係😏

要執了

入得 送7石

當我地black e

派得7粒石...

7石? on9?
一抽都無

描述重係輕減

應該變返25了

又要combo又要十萬回重要得輕減

就咁計如果冇計錯應該35%盾

派完石一抽 金咗

一抽 鑽咗 賣了

冰龍勁咩

變左垃圾了

抽咗幾多隻gum c

原本垃圾 更完變左舊屎

炎上

得2

抽咁少？：o

變返垃圾了

開心 有30石

我都想抽多啲
冇錢 不了
反正而家刷飛我全部自己屌中級

點解個盾唔順便通漲埋 50%都唔夠用了

我都係 唔知抽嚟做乜

pad唔抽就冇嘢玩

agger

之前咪有段片介紹pad黑歷史 又多單

幾時派 仲未收到喎

唔知

好想轉珠
有冇嘢玩

連臭雞都換埋
上次打落啲素材仲夠用

10萬回先有盾

本身就算75%盾都唔勁啦下嘛

2個7星禮包

ho ging

用黎抽7石機好過 mh太伏

如果有20萬血 可以擋320萬攻喎

打新關刷野？

即係邊關

自由神嗰關

個pool又大又貴
啲野又唔勁
搵鬼抽咩

真
收番30石算9數

泡狐入隊定變裝好
利申無魔公女

蛋都唔俾人抽
連玩pad既唯一樂趣都剝奪埋
山本

金獅子係咪必需

差啲迅龍女嘅料

開未

今晚開分身farm比自己

又有分身

協？

點解可以柒到三日後先發現問題
啲解包一早解咗係75%

yes

嗰3粒我都想要

屌你一人專用
又俾墳bra撚

山本覺得回十萬血比25%盾已經平衡崩壞

我都唔知係一人協

75% 又真係太勁既
落隻泡狐 接近6Turn 無敵咁

35% 都還可 但我唔會抽了
近掛都多野玩 水著暗魔女 唔玩 要玩條龍？

泡狐呢屌

屌奶星，單吊泡狐

一樣

部機係咩冇金獅子

係

10pack保底1隻

抽7石定10石？

免費果抽就中左 以為人人都送隻嘅添

追到5隻x魔先中第一隻獅子

實戰用左冰龍 廢撚到仆街

推

點廢法？

好想睇 點回10萬回？

9ho覺得30石可以中指定7星？
屌你老母唔好賠10石 大把一抽中添

75mp 水暗果隻

呢隻？
咁沼躍魚呢

第4行頭第1隻 9ho合作抽

沼躍魚超勁

冇得換好狗 仲要個pool咁大又貴

抽唔到

沼躍魚係Mh pool?

mh下面個7石pool

賓周龍唔抽蛋強化真係把撚喎
回十萬先輕減 仲要轉咁多com

強化把武三個心+珠就話

消費者廳combo復刻？

話時話 好似未見過有人中1000石

海耀獸？

你班友 人地叫海耀獸 點解會有水躍魚呢個朵

屌你老味 啱啱派完30石 又抽 俾多隻冰龍我

有冇玩過PKM架

有1000石抽點同

俾隻gumcg唔得咩

PAD不好玩

玩左場煌黑龍 好廢

有冇link? 想睇下

真？仲諗住換番隻入療龍鬼龍水龍機玩

兩隻都話廢
咁換邊隻好？

黑龍 轉武器

點解要換？ 抽唔係更好咩

抽左冰龍屌左出聲

無9粒好細力

見到啲根性想死

收到風
dante火橫追打隊長

做隊員算啦
呢隻隊員一流

3隻做唔同殺手貫通幾好

似火L字

斷咁耐賠得7石

聽日俾多7粒？

四pack得一隻金獅

呢到啲人多數免費抽中的

睇完ching既包膠後 我好擔心

冰龍勁到得牙立掛左3秒

好似好勁下

2隻升晒武器算9數

做隊員咪無得掛出黎話比人知我有‼️

掛出黎曬同做隊演冇衝突嫁啵

換冰咒定煌黑好
有水著龍機同水暗魔女

煌黑
冰咒無用架

煌黑入水著龍機隊好似幾好丁

兩隻都垃圾

水著龍機會冰咒
水暗魔女換煌黑

有tifa仙水 鏖魔是咪可以當代幣

頭尾兩隻水著暗魔女1c變7c佢覺得好正常

六pack先得兩金獅 棄驚

自由神打10場9場出S 頂

下個到咩合作?

EVA? 龍珠?魔風?

想問下MH 個3隻裝備角有邊隻勁 要換
因為得一隻男一隻女

用完一次 就收返埋

煌黑放黑百合
很屌！

買多隻換雅典娜

有冇人掛隻惡kill煌黑嚟玩吓

上次有淨啲料夠整多3隻獵人換新角
終於可以hea1個禮拜

見你識數6packs，我當你識算術
4%，100抽4隻
你6packs 51抽，有2隻
屌乜春，屌你老母生左件弱智既？

煌黑可以做到轉貫對惡有570倍

人地平時要邊隻就中邊隻，一粒石都唔會晒

屌
禁多次mh
加加埋埋10pack有多
一隻碎龍都無

炎柱有10000倍WOR

仲黑百合 咩年代!

邊似你咁愛pad 追meta

有咩用

早幾頁有手足笑人用百合

利申! 我仲用緊百合魔女刷裏異型

幾好用

無加C不了 返唔到轉頭

又真

玩過水著魔女真係返唔到轉頭

開9筒都可以完全無視combo盾

講緊隊長0倍下都有570倍

無追打不了返唔到轉頭

點計

0×∞=570

學到野

維護之後中冰龍是咪冇石賠

兩pack冇黑龍

拎左 黑龍換 火水龍

渣ga

Ching好勁

點睇呢位日本仔100抽得2隻金獅子

讀精算

關我撚事

點睇40CREW新歌

1001

1000